有冇人同我一樣個app成日自己logout左？

利申用緊iPhone